「災後協助區」

而家收工 想幫手去清下垃圾 鋸下樹
想問有無團體做緊呢樣野 可以join

平時有行開山 做下Gym
屋企工具都幾齊

巴打有無人組團

1

2

3

4

邊區

巴打 我係旺角區 但招牌條條fing 我好似做唔到d咩

目標：西貢 將軍澳 杏花村

今日仲有咩地方未清好？

岩岩係Facebook有見到 主要道路情況
好似仲有好多地方未通到車 或者單線行車緊

另外應該山區 海旁會嚴重啲

或者有邊位巴絲 屋企附近交通困難需要幫助 可以比個地址來
今晚通宵盡做